我好辛苦

無論我點做都挽留唔到佢
喺同佢一齊之前我已經知道佢身體好差
笑笑下會透唔到氣
痞低起身會見頭暈
成日頭痛發燒係經常嘅事
仲有多病痛
佢成日話自己就嚟要死
同佢一齊之後佢係咁叫我唔好對佢咁好
唔係佢會唔捨得走
話我嘅將來唔屬於佢
我哋講好咗佢兩個月後去檢查身體
如果有事佢好肯定同我講會走
我真係好想陪佢去到最後一刻
但佢琴日同我講 啊B長痛不如短痛
然後講再見
我好盡力去挽留
我都知佢好唔捨得
佢講晒啲令我傷心嘅嘢
但我知道佢俾起我更唔捨得
佢唔想耽誤我
佢話自己冇咩時間
而我有好好嘅將來
佢話如果宜家唔走會好後悔冇放我走
雖然我哋只係一齊咗幾個禮拜
但我哋已經經歷咗好多
我仲諗住帶佢見屋企人
佢話我老母生日會煮飯加送禮物比俾佢
點解兩個咁鍾意嘅人唔可以喺埋一齊
我好辛苦啊

每次佢同我講呢啲嘢我都忍唔住喊
佢都係
佢話想想像唔到再一齊耐啲
之後走嘅時候
我會有幾崩潰
我宜家真係好想好想攬住佢喊

下，放手囉

係唔係我俾唔到幸福佢

自私啲，搵過第二個啦

做唔到

我可唔可以自私啲要佢留低

同佢一齊真係好開好開心
係我成世最開心嘅時光
點解要走啊

兩個可能啦，一個可能其實唔鍾意你只係搵理由，呢d就算啦。
一個係鍾意你既，但真係無乜時間，咁你鍾意人咪繼續對人好囉。

最緊要你係咪真係知佢咩事，定只係聽講下。

我知佢咩事
佢身體好差
佢已經認定咗自已有啲咩絕症
琴日佢係咁同我講快啲搵個第個
佢見到有人照顧我先放心走

有絕症都無睇醫生靠自己認定？

疑病症會唔會係？去body check同見心理醫生好啲

佢以前唔敢去面對
成日覺得死咗都冇所謂
但遇到我之後
我係咁叫佢去睇
佢話好多謝我比咗勇氣佢
佢會去 佢唔想成為我嘅負累
佢覺得我唔值得花咁多時間落佢到

宜家我已經冇資格去左右佢

check左再講，如果你發現過一排都無行動就知咩事。

佢已經決定咗自己去承受
叫我放低佢

堅持落去就算佢點抗拒都好，始終佢都係你愛既人

樓主男定女

睇醫生啦
利申癌症康復者 同另一半都有怕過呢d野
另一邊最怕係有事果時唔係我身邊
而我有怕過有咩事會累左佢
大家相處要溝通一齊解開雙方既不安

另外我有個中學同學都成日話就死
會突然暈低
借佢係醫院 醫生果時既講既說話
其實如果你真係有事 而家就唔會坐係到見緊我

我會

男

佢不嬲都好為我著想
佢話咩事都可以應承我
唯獨呢樣唔可以
佢唔想耽誤我
佢話遲早都要走不如早啲走

唔睇醫生講咩都冇用
咁愛你唔去了解自己咩事？
由得你擔心佢？唸唔明唔見醫生既理由
個人經驗 你真係有絕症
就算係公院一去睇就即日留院有排唔放番出黎
好過日日係到唸埋d咁既野

佢會去睇 不過有啲原因要過多一兩個月
只不過佢係咁同我講已經知道自己咩事
佢知道自己身體好差
因為我成日接受唔到佢要走嘅事實
成日係佢面前喊
所以佢狠心咁早啲走

自己承受都可以知咩事架嘛